外國大學TRANS U問題

想問呢到有冇外國jj
有冇人試過或者有打算轉翻去香港既大學？
想知有冇可能

點解會想trans返香港

始終鐘意香港多啲

有可能
利申 nonju收到cu offer but rejected

而家間大學勁過香港八大咁多，不了